Alle toepassingen en de geuren van de brouwerij zou zijn opgegaan met zijn laatste reek van rook.
In een door-werf, er was een wildernis van lege vaten, die had een bepaalde zure herinnering aan betere dagen slepende over hen, maar het was te zuur te worden geaccepteerd als een monster van het bier dat verdwenen was,--en in dit opzicht ben ik herinner me die recluses als zoals de meeste anderen.
Achter de verste uiteinde van de brouwerij, was een rank tuin met een oude muur; niet zo hoog, maar dat kon ik moeilijk omhoog en houdt lang genoeg te kijken en zie dat de rank tuin werd de tuin van het huis, was begroeid met verstrengelde onkruid, maar dat er een track op de groene en gele wegen, alsof iemand soms liepen en dat Estella is lopen van mij dan nog.
Maar ze leek overal te zijn.
Toen ik gezwicht voor de verleiding van de vaten, en begon te lopen, ik zag haar lopen op hen aan het einde van de werf van fusten.
